未有立會普選前，獨立調查委員會變相幫政府維穩

陳雲：關於公務員要求成立獨立調查委員會。公務員作反可以，但不要假意作反，變相幫政府維穩。你如果是公務員，該知道現在的政府不會尊重獨立調查委員會，沙中線、鉛水查了什麼出來？而目前警察胡亂開槍用塑膠子彈射擊和平示威者、無差別毆打人的命令，顯然是來自特首及中聯辦，甚至來自北京黨中央，調查委員會無法建議什麼。現在不是什麼工程出事，而是政治出事。政治是無法調查的。可以統籌警察、黑幫、地鐵、商場，配合行動來圍捕及毆打示威者的，除了元首之外，無人做得到。真相不必去查，大家都知道。

如果你認為獨立調查委員會會建議重組政府——即是革命，你是痴線的。香港好多政客、前法官、公務員都是在這個行列。
在香港未有普選建立新政府之前，獨立調查委員會是毫無意義的，只是幫政府挽回權威，之後加倍控告示威者，打壓言論自由。
（請廣傳此帖文，否則獨立調查委員會一出，香港社運者就會遭殃，而社運者，大到超過一百萬人。）

另外，我極懷疑出來造反卻提出成立獨立調查委員會的公務員是假意維穩，幫政府解圍。

一日冇雙普選
就算有獨立調查委員會
不要給予政府任何合法性
任何特首都只係傀儡

所以要齊哂五大訴求

根本問題根源係個政府唔係向香港人負責

有三毛好落力負評

唔好退

未必係三毛㗎
想件事快D完嘅人都會幫手負皮

你諗下 件事唔完 d資源點去區選

原理大致同派代表同政府會面談判一樣，增加政府合法性，但明明大家係唔想認同現有政府
比喻就好似一邊想中共倒台，另一邊又要求平反六四，有咗雙普選先然後再清算班黑警同高官會唔會好啲？

【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

又俾人話你3毛

五大訴求，先要普選

仆街泛民打手orion1就反對成立獨立調查委員會嘅弓人說成五毛，我屌你老母啦，同話勇武就係鬼一撚樣

沙中線、鉛水最後追究咗啲咩？一向小罵大幫忙嘅田北辰、鍾國斌都話要成立獨立調查委員會喎，仲聽唔聽佢地講呀？

五大訴求，完

放心，啲人見到陳雲就會負皮，劉細良就會正皮
睇內容？不了

嬲到打錯字